有幾多人覺得第四波真係會大爆發

講緊爆到好似之前咁 又停工停課停撚埋個晚市
我就覺得唔會啦
最多咪又係3,40單 跟住個19政苦繼續唔封關
為無止境戴口罩

過兩日又單數返嫁啦
口罩係要戴 保護自己 但不做恐懼撚

推行全面檢測 作都作大啲數

呢個真而家睇到好似數字遊戲咁

要搞旅行氣泡，你覺得呢？

just a flu
唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

相信政府

我覺得會

60宗初步確診

終於唔洗見到D學生逼爆地鐵

奴性

咁耐以黎一日WFH都無
你老味

延長兩周 睇黎今波有啲料

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

唔會，明顯突然上升就係因為就快聖誕同元旦，1月就會跌返，到新年又會上返

香港要配合內循環，唔會停工